車公出手!!!

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱